[多圖] 入黎幫KPOP偶像評下分

玩法：
正評 = 靚
負評 = 柒

垃圾post

邊位

gugudan mina

男人一律負皮

截止開post後10分鐘 唯一一位0正皮的韓星

除左子瑜全部都好撚柒呀，由其係啲小白臉呀，收番埋啦

幾qq

負皮post

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

係出面爆哂post但都係負皮多

證明愚樂台多弱智 老女人正皮竟然多過seulgi

按負皮按到手軟唔睇落去了

收聲啦賓妹

咪撚再追擊我Mark

究竟佢做咩咁黑樓主憎
好似追擊左幾年喇

支瑜點夠允兒同柱視黎阿
你驗下眼啦

你老母係男人?

我邊有追擊過佢? 仲要幾年?

好撚靚仔

點啊潮吹口爆糖

哈哈

咁都有得笑